話咁快股神唔見曬

果然跌市先睇得出邊個係老師傅